Bitcoin ETF 將會係美國上市

📚金資訊_黃金/比幣 死叉
✨金價在美元指數躍兩月高的衝擊下挫至情人節低點，但與此同時比特幣卻飆至歷史高，兩者報價首度交錯，如今比特幣已比黃金還值錢！
✨MarketWatch、Forbes等多家外電報導，CoinDesk網站報價顯示，比特幣3月2日拉升 至歷史高1,251.32美元，已經超越黃金每盎司報價。
✨比特幣最近為何走高的兩個可能的原因：
一.美國參議院上週通過南卡州眾議院議員Mick Mulvaney接掌白宮預算管理局局長任命案，Mick是第一個接受比特幣捐款的美國國會議員、協助發起研擬加密貨幣相關政策的區塊鏈黨團會議。

二.市場預期「Winklevoss比特幣ETF(交易代號暫定為：COIN)」有望在3月11日獲准成為美國第一支比特幣ETF、因此提前進場卡位。